指控日本挑釁 中國官媒：中日戰爭將一觸即發

〔即時新聞／綜合報導〕中國前天出動各類型軍機環繞台灣周邊空域，進行作戰訓練，日本出動兩架F15戰機進行警戒，雙方差點發生擦槍走火的意外。有中國媒體表示，如果日本自衛隊一再針對中國軍艦和飛機，那就必須為未來中日雙方大規模衝突做責任。

中國官方媒體《環球時報》昨日發表社論，以「日本如果不想打仗，就別裝得在所不惜」為題寫道，不論日本戰機有沒有發射干擾彈，東海上空的緊張已經達到了令人吃驚的地步。宮古海峽是國際水域，中國海軍、空軍通過那裡都是完全合法的。是日本戰機使勁湊了過來，日本自衛隊毫無疑問是該海峽地區的主動挑釁方。

文章也提到，日本必須接受中國海軍在西太平洋頻繁活動的現實，如果日本一再針對中國軍艦和飛機搞
危險動作，它必須為中日早晚會擦槍走火承擔責任。屆時中日的仇恨很可能全面點燃，雙方將走向大規模衝突。

《環球時報》也奉勸日本如果沒有下「與中國一戰」的決心，就也別再做出「不惜與中國發生軍事衝突」的虛張聲勢模樣。日本必須意識到自己是實力不夠強，又在挑釁的那方。日方需要克制自己的強迫症，好好清理一下自己究竟想要的是什麼，而自己正在幹的又是什麼的時候了。

唔好打日本呀
文化大國都打

國際航道但近領土上空唔急升監視得
俄羅斯都無你咁無賴

口頭戰爭？

真係頂唔順大陸報紙成日用長輩語氣對國際事務指指點點，明明自己都只係一隻無人權自由既狗奴才

一隻豬俾人挑釁得多都會識發脾氣攻擊人
支那俾人挑釁左十幾廿年都仲係得嘴炮，豬都不如

輸唔切呀？

一次過打哂日本台灣美國

想第三次戰敗呀?

係就打啦屌你老母,飛機你就識打

打飛機呀打？

口交部

日本等緊你打佢呀, 打左就可以正式建軍擴武

真心想問
如果日本議會一致通過擴充軍備
大量購入美帝武器
(侵侵話過有幫襯就係上賓受保護)
支那又可以屌佢d咩？
屌美帝賣野俾日本？
屌日本挑釁支那？

利申 乜鳩都唔識

打未呀，講左咁耐

飛機就有得佢打

好心今晚就閃擊人地啦

又只有口炮大戰

日本太近，唔打啦

就係因為無能力先會9up自己有幾勁嘅啫

成地精

類似嘅嘢講左好多年啦，咪當佢地自己發洩打下J囉，日本仔都啋你都傻

點解大家好似覺得打杖嘅話
香港可以獨善其身咁？

大陸真係好Q煩，人地揸幾隻船去南海就嘈到拆天，你整幾隻飛機去人地領空就話國際空域，成個小學雞爭玩具咁

有人係你門口行黎行去，你都會開門睇下咩事啦
支那咁都有得嘈？

狼來了

又打飛機
次次都係咁

主動打日本實輸
好似俄羅斯咁係自己地方實冇輸
因為人地國家太團結啦

你老母真係好撚ON9
每個支那PO都有LEE句

世界大戰抺黑宇宙了can you feel

大陸西好煩

成地都係精, 下下得個講字有用咩

射精大國

開門俾果條友扑暈

有幾on9?
On9得過你

打日本好呀 快d 打 早d 輸

又要打日本，又要統一台灣國，又要同美國打貿易戰，支那你做得邊一樣啊

撚有得打咩小支支

南海打左美軍艦隊未？
人民幣對美元升到6未?
台灣被收復未?

口交部

同日本海軍打想死？
知唔知日本勁你幾多倍

環時算撚官媒，次次都要日人民報幫佢抆屎

又打飛機

要走資，不了

你覺得香港會有咩問題

佢開得幾多邊, 佢一同日本打, 台灣9成9會抽水, 下面緬甸越南又嚟....

打仗?

O晒氣啦
強國自己都知根本佢地得個樣
而且無人會為班貪官送死
仲有，一打，成個國家會分裂

為班貪官送死先on9

好撚驚呀屌你老味

唔打爛春袋

共匪夠膽打至算啦

係就快撚D